女人要既安全感到底係咩

係交友apps識左個女仔兩個幾月
基本上大家都相處得好舒服
出到第4次街已經可以攬同拖手
其實我已經表埋白
但係個女仔未ready好 佢需要安全感

講講大家背景先
女既 25歲 專業人士 做左野5年 人工26k
公屋富戶

我 27歲 scheme A 工程狗一隻 做左野2.5年 人工16k
普通私樓仔

係 佢高人工過我
但佢唔係要物質既人 亦都講過唔介意 如果唔係佢可以唔同我出街啦
只係佢拍過好多次拖 想之後既人係有安全感俾到佢組織家庭
唔想再因對人有好感而衝動一齊

但我既諗法係 我未30歲 事業都未有 點俾幸福人
樓又買唔起 所以我話30歲後先諗住組織家庭
但佢係想30歲前嫁得出生埋仔果種

我有講過 其實之前追你果d有錢過我 iphone都送得 我就講明送唔起
但佢話唔係想要衣d 佢亦知我有上進既心
（屌 行緊scheme a 俾人揸住 真係好撚自卑）

而家結論係 大家對大家都超有好感
行街食飯同拍拖無分別
但佢話我衣一刻俾唔到將來既安全感佢
但佢又講可以唔要物質上既野
咁佢想要既安全感究竟係咩
有冇人教下我
真係好鐘意衣個女仔 好耐無動心既感覺

安全感=錢

你諗多咗喇
見得嗰4次你就又拖又攬咁狼死
容乜易你郁下就換畫

出第三次應該要係男女朋友關係
Next

如果做左你女朋友
你唔會周圍去接其他女仔收工或者瞞住佢同其他女仔出街

佢唔係講緊唔同異性接觸果種安全感

係好自然大家就拖左 佢都有主動

你越樣衰就越有安全感

要錢真係唔洗同我玩咁耐

4千萬現金

我講完大家人工可以完左佢一早

但係你至少有私樓
加上你先番2年低過佢好正常姐

變兵

咁佢都知你係追緊佢而佢都受架啦
你咪擺多啲時間證明囉，咁急做乜

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

無謂啦 呢一刻話無所謂 錢唔係問題
假架

公屋富戶？！？？？？？

首先，你假設左佢講既呢句係事實。

我地率先討論呢句既真假

咩專業人士得26k
回樓主
樓同錢

你私樓嗰啲錢 佢做30年都搵唔到

專業人士得果26k?正苦工都唔止啦

女仔要嘅安全感，就係放你出去，佢都會好放心！交俾你決定嘅嘢，你都可以完成做到！可以幻想同你有將來，會開心幸福！
你俾到佢有安心嘅感覺！

社工

層樓老豆老媽之麻 又唔係我

咁當住係真先啦
同佢相處兩個月 feel到佢係真誠既人